人生真係好攰

上年畢業
本身諗住今年年尾趁後生去working holiday 再見步行步
結果爆個肺炎 擱置咗成個諗法
本身讀政政出身 又唔想入正苦做
雖然以前返過好多parttime 但都係唔知自己有咩專長
唔知有咩人生目標

而家做緊CS每日返工俾人大屌特屌
真係好大壓力
好多同事都搵緊工想走
但我就算轉都唔知搵邊個方向 又有人話市道唔好
屋企又靠唔住要靠自己
成班死藍屍 放工放假又唔出得街
真係好迷失好厭世心好累
有冇人明

不死終會出頭

政政去做記者啦

我寫野唔叻
對記者冇興趣
唔想做一份冇熱誠嘅工

連出唔出到頭都唔知
淨係覺得每日都好辛苦
唔知自己存在意義喺邊

你有好多同路人，包括 me

我真係好討厭人群
香港真係太多人 好想走又冇能力
btw請善用不推文回覆

屌你唔係講笑 90%同我一樣
連major都一樣

Ching
其實讀政政係幾有趣
但更加意識到人性係幾咁險惡
令我更加厭世

我大學直頭冇咩讀書 等緊working holiday既機會

樓主你唔孤單，仲有我一個

其實我都係 後兩年先真係讀下書
你想去邊working holiday？做咩？

依家一樣打緊份閪工 儲緊錢去 想去澳洲掛
都係旨在玩下 做下野 避下世 獨立下咁
番黎再算

我本身幾多愁善感
呢大半年嘅香港直頭令我有啲憂鬱
早幾日大喊咗一陣先覺好啲
但今晚又嚟料覺得好厭世

我本身想去英國
但而家英國好似好閪
我都係想避下世 獨立下

之前試過同朋友租間房仔住咗一個月
雖然都係要返工放工 但真係感覺free好多 覺得起碼真係休息緊
而家返到屋企仲大壓力過返工咁

其實我直頭想去到搵份工作 有少少前途既
就留埋係個到定居
不過邊有咁易

我都係啊!!!!
不過呢啲好講運 所以都冇太太期望
而家連visa都未apply

same 講運
香港人雖然識幾種語言
但係啲英文點夠鬼佬爭

咁我又覺得英文啫
其實講多啲用多啲就會進步 去到自然識 (應該

我同你有d近似，工程u grad做左一年頂唔蒲。轉左返文職，唔介意搵少左，已經習慣左準時收工。收工學多樣語言，留返有用既軀體想係香港之外既地方到生活，那怕係WH ，出去讀書，etc

香港工作環境係一個病態，做工程有返工冇收工。

去到搵到筍工仲要俾你留低
超級睇運

厭倦左香港，依個生活咁急速、迫到人抖唔到氣既生活。
願望係去國外鄉下地方冇咩慾望、平平淡淡咁生活

我都係
得閒整下野食 打下機 睇下戲
好彩咪組織個小家庭
但香港呢個地方我每刻都諗緊點生存

其實生活可以好簡單
點解現代人要搞到咁複雜

好耐之前搵得多洗得多（其實都係比其他人u grad高少少$），依家反而覺得自由時間、興趣、技能既心靈滿足反而令自己最開心。